一人一個討厭處女座的原因

1：有吹毛求疵強迫症，過份潔癖，愛於雞蛋裏挑骨頭
2：固執自戀，自我中心，不接受批評及意見
3：凡事敏感，疑心太重，城府極深
4：小器鬼有仇必報，以牙還牙以眼還眼
5：常常三心兩意，優柔寡斷
6：毒舌
7：玻璃心

有無處女人？

一人一個討厭星座撚的原因

樓主弱智

大家盡情入黎屌9我啦

處女座唔係處女

想問如果兩個處女座一齊左，會點

咁兩個就可以8,9月抽一日出黎一次過慶祝生日

星座撚ON9

唔知自己想點
經常幫自己搵藉口
利申 被處女男傷害過好多次

試過處女同處女
無咩特別
幾夾

明明係自己做錯, 死都唔認
仲覺得錯既係人地
鐘意雞蛋挑骨頭咁指出人地既過錯, 但永遠唔會咁對自己, 覺得自己好完美

處女男只中三四，根本係人都有機會裡
結論：on9

完美主義者

好撚固執
我自己刀好撚憎自己

雙重標準 有d野自己可以做 但人地做都唔得

從來唔信星座講嘅野 但唔知點解佢講個星座入面有嘅缺點自己都中晒

利申：處女座

Hi

因為我係白羊

覺得自己啱就即刻起哂剛，打橫嚟

處女座係完美

鍾意你／心情好嗰陣真係好到仆街，心情唔好嗰陣性情大變

直頭

你係處女座只因為你老豆老母聖誕節扑野咋

成件事更加浪漫

封建迷信